[ 突發 真。炸彈 ] 一呎長炮彈驚現黃竹坑街頭！ 警方封鎖附近一帶調查

黃竹坑業發街金寶大廈對開，早上7時許，一個約一呎長的炮彈，被放置在大廈對開地面，警方接報封鎖附近一帶範圍，並召來爆炸品處理課到場。

有街坊表示，炮彈原先放在金寶大廈對開的一張凳上，有清潔女工不知就裏，竟將它搬到路邊。

現時港鐵黃竹坑站不准乘客逗留，並封鎖其中一個出入口。

警方封鎖附近範圍。 翁鈺輝攝

約1呎長的炮彈放路邊。翁鈺輝攝

迫擊炮